突發！今晚林鄭.......

收到消息今晚林鄭會出席退休記錄部隊公務員飯局！
地點：北角海關大樓12樓
己face check !
求下你一定要信我

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

林鄭出去成班圍撚住
仲要北角
就算係真都唔撚去啦

北角 不反了 分分鐘比福建狗反包圍